求願榮光管弦chorus鈴聲

有冇手足幫幫手，大力推動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推！

P牌